男仔回單字係咪等於無機會

到底係佢唔識同人溝通
定係佢想hea回

係

淡

明係hea你都仲要問

兩種都有可能
如果佢同其他人多野講但同你咁就...

嗯

一齊好嗎?
好

絲?

No

朴前朴後？

55

屌

👌🏿

是

gay

唉